暖化𨶙縮入你老母個閪未

凍到

凍？邊撚到凍 你老母西發錢寒呀 滴緊汗呀on9

清驗下身好

法國d死毒撚好鐘意扮熱扮大隻

瘦到碌竹咁唔著衫
成身乞衣相

成朝都唔捨得落床

我都係
仲攬緊女朋友

你攬住自己隻手就算吧啦

從來沒有 從來都沒有

咁都凍？身子弱真係慘
我仲著緊背心

依家溫度啱啱好 搬貨都唔會出汗

問我有沒有 確實也沒有

入左waiwai個閪

又話全球暖化既